{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2396&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 콤마무인텔"
    },
    "text": "駐車場情報 : コンマを追加し、駐車場はカーセンターの隣の路地に入ると広い空き地で駐車が可能です。 駐車が満車の場合は、安全に駐車代行サービスを提供し、鍵はフロントデスクに保管されています。 周辺情報:徒歩200mの距離にはコンビニがあり利用可能です。 キム·シミン大橋までは700mで徒歩7分の距離に位置しています。 晋州革新都市(LH本社新社屋)までは2Kmで車で5分の距離で、晋州ICまでは2Kmで車で5分の距離です。 また、晋州城までは6Kmで車で5分の距離に位置し、空軍教育司令部までは9Kmで車で20分の距離です。 慶尚南道樹木園までは22kmで、車で30分の距離です。 客室の内部施設:客室では衛生管理グリーン\"最優秀\"等級の指定を受けたモーテルで、全客室には携帯電話の充電器が備えられています。 また、全客室には超高速インターネットおよび最新コンピュータが完備されており、コンピュータ作業や映画視聴などに利用できます。 映画の視聴はテレビの再視聴サービスやパソコンのデスクトップで利用でき、全客室にはWi-Fiが設置されています。 ただ、ワイファイはパソコンとつながっているので、ワイファイを使うにはパソコンの電源を入れる必要があります。 ロビーでは様々な食べ物を提供しており、ポップコーン、トースト、最高級コーヒー豆、ホットチョコなどが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はカーセンターの隣の路地に入ると広い空き地で駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、安全に駐車代行サービスを提供し、鍵はフロントデスクに保管されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "徒歩200mの距離にはコンビニがあり利用可能です。"
        },
        {
            "question": "キム·シミン大橋までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "キム·シミン大橋までは700mで徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "晋州革新都市(LH本社新社屋)までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "晋州革新都市(LH本社新社屋)までは2Kmで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州ICまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "晋州ICまでは2Kmで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州城までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "晋州城までは6Kmで車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "空軍教育司令部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "空軍教育司令部までは9Kmで車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "慶尚南道樹木園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "慶尚南道樹木園までは22kmで、車で30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室では衛生管理グリーン'最優秀'等級の指定を受けたモーテルで、全客室には携帯電話の充電器が備えられています。また、全客室には超高速インターネットおよび最新コンピュータが完備されており、コンピュータ作業や映画視聴などに利用できます。"
        },
        {
            "question": "映画の視聴はどうやって利用できますか？",
            "answer": "映画の視聴はテレビの再視聴サービスやパソコンのデスクトップで利用でき、全客室にはWi-Fiが設置されています。ただ、ワイファイはパソコンとつながっているので、ワイファイを使うにはパソコンの電源を入れる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何を提供していますか？",
            "answer": "ロビーでは様々な食べ物を提供しており、ポップコーン、トースト、最高級コーヒー豆、ホットチョコなどが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 572
    }
}